尋找16/1不見的(黑色)無臉男樣銀包一個

尋找16/1不見的全黑色，無臉男樣銀包一個，如手掌般大小
內有信用卡，提款卡，八達通，身份證及少量現金。
唔見既地方或在樂富商場B區3樓健身中心至Ｍ記旁的廁所區附近／近lift到UG1樓。
如有拾獲，請通知我！感激！PM?

今早已在失物group找回。